# README #

Программа для выделения признаков для анализа пользователя на основе его твитов:
- характеристики профиля
- характеристики твитов
- тематика твитов (LibShortText)
- тональность твитов (TextBlob)
- части речи (ARK Tweet NLP)
- и др.

Результат записывается в .csv-файл. Для признаков, построенных на основе твитов,
берется простое взвешенное по всем твитам.

## Пример применения ##
```go run *.go fileWithScreenNames numberOfTweets```

где fileWithScreenNames - файл с уникальными идентификаторами пользователя, 
numberOfTweets - количество рассматриваемых твитов.